警察 除暴安央

(除暴動 安中央)

警察 不察民情 無言以對 敬賣國賊 故為 敬賊

工人賣勞力 教師賣知識 藝人賣藝 妓女賣身 行政長官賣港

敬賊賣武